{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021934",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "온비 부천역점"
    },
    "text": "富川市釜一路444-71階に位置するオントゥッコ1959本店は、チョガソンビ食堂の焼肉店として有名だ。 温蓋1959本店は、ワンギョ素焼きの釜蓋焼き専門店で、肉を食べる時においしいところとして知られている。 代表メニューである最高のコスパワンセットは、牛バラ肉200g、肉汁肩肉200g、サムギョプサル100g、キムチチゲで構成され、35,000ウォンで販売されている。 その他にもサムギョプサル100g、肉汁肩ロース100g、牛肩肉100g、牛カルビ予約330gなど多様なメニューがある。 肉のほかにも、顔を洗う大亜王冷そば、温肥カンうどん、温肥チョルミョン、肉たっぷりキムチチゲ、牛バラ入りテンジャン鍋など、様々なサイドメニューもある。 オン蓋1959本店はメニューの構成を慎重にしており、おいしい豚肉を低価格で提供している。 オンビ富川駅店はチョガソンビ肉屋として有名で、おいしい肉を食べる時に訪ねて行けば良いだろう。 オントゥプ1959本店に来て幸せな時間を過ごしてみよう。 富川駅北部駅に出てEマート地上駐車場を過ぎて富川ピノキオ商店街を過ぎれば1分20秒で到着できる。 駐車は店の前に1台程度可能で、周辺商店街の駐車場を利用することもできる。 オープン時間は毎日11時30分から23時までだ。 オントゥゲ1959本店は簡単な住所情報とともにオントゥゲ1959本店の美味しくて特別な肉を提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "オントゥッコ1959本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "富川市釜一路444-71階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オントゥッコ1959本店はどんな料理店ですか？",
            "answer": "焼肉店です。"
        },
        {
            "question": "オントゥッコ1959本店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "最高のコスパワンセットです。"
        },
        {
            "question": "オントゥッコ1959本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11時30分から23時までです。"
        },
        {
            "question": "オントゥッコ1959本店の駐車場はありますか？",
            "answer": "店の前に1台程度の駐車場があり、周辺商店街の駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "オントゥッコ1959本店はどのようなサイドメニューがありますか？",
            "answer": "顔を洗う大亜王冷そば、温肥カンうどん、温肥チョルミョン、肉たっぷりキムチチゲ、牛バラ入りテンジャン鍋などがあります。"
        },
        {
            "question": "オントゥッコ1959本店はどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "豚肉を低価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "オントゥッコ1959本店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "富川駅北部駅に出てEマート地上駐車場を過ぎて富川ピノキオ商店街を過ぎれば1分20秒で到着できます。"
        },
        {
            "question": "オントゥゲ1959本店はどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "チョガソンビ肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オントゲ1959本店はどのような店ですか？",
            "answer": "おいしい肉を食べることができる店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 376
    }
}